手中沙(id:97989)屌我狗公 但自己其身不正恥笑區。。。。。。

以為我起唔到你底嗎 一個ac扮正人君子一個ac就做狗公 有精神分裂嗎 係咁屌我狗公話我玩telegram 點知自己個個post都係telegram 真係識玩

正身/分身ac id: #37912

幫推
呢條ON9仔 成日狙擊SWITCH巴打

巴打可唔可以講多D

笑死 狗公屌人係狗公

話我交友話我狗公 自己道貌岸然咁 好正直喎

真係唔夠你高招

狗公羊唔好抹黑好嗎 知你已經屈住好耐
對清楚下id 名好嗎

等睇下面班人炒車

點證明兩個係同一個人先

再開個ac招絲打囉 你咁多ac

條弱智仔 是但搵個人老屈係我

肯定係你黎 我拎住個telegram id搵 大家用返id: o0o666就搵到
起晒兩個ac底 兩個都係讀engine 真係天下有咁橋喎
你咪繼續貼我相囉 以為我驚左你

巴打係唔係佢個樣黎?
原來柒頭四眼閪一個

如果唔知你係一直 真係起唔到你底

屌你老母啊

屌SOR 以為係手中沙個樣

你知唔知自己講緊乜
又蠢又廢抵你比人玩

我淨係知你係雞蟲

狗公羊level
入叫雞post = 雞蟲 入坐監post = 監躉

解密狗鬧人秒回

花生
希望有人可以起手中沙底

屌你老母lf2

屌 好撚小學雞

事緣我279日前我用過會員"一直"既tg id開gay post
跟住佢135日前認左係佢黎

大家可以入去睇下個tg id係一樣
跟住再搵返280日前同一個id 就搵到佢第二個ac

我唔係5p mk狗 唔係好似佢地咁easy

大家跟住我個flow就搵到 咪唔好認囉 大家眼見

解密狗

你唔好搶走我隻解密狗得唔得 我仲玩緊

羊b反擊

我諗佢識認主人掛

你起左佢底
但又冇相係手
冇咩攻擊力

有無巴打跟住5p台首領狗羊個flow搵到未

搵到既唔該即時同連仔舉報有人玩分身

呢個真

淨係想踢爆有d人扮晒君子 其實同我一樣係一隻狗

得你一隻狗咋喎 唔好拉人落水

狗咬狗骨

去過原post睇
佢屌左樓豬一句畜牲唔代表佢係同一個人黎喎
不過原來係解密狗

係同一個人 因為佢之前報復我係咁貼我id入去招sp post 話我西痕好想比人屌

跟住我改左telegram id佢仲繼續post 我咪開post叫admin bam佢

狗公都係畜牲一種
無問題呀

請問bam左未呢

有冇資料參考下
佢係煩
但冇證冇據都唔可以亂咬架

如果今次你又柒多獲 反cup唔到
好難想像你之後係呢到點生存

你睇下 一個post係280日前 一個post13x日前 會唔會有其他人無啦啦記返起百幾日前既post 仲要話我畜牲 除非係事主自己

起底咪得
有幾難

你可以唔信 但佢會無啦啦開中我呢個post都好勁 因為我一日都開五六個膠post 中間格左150日都開左幾百個post

點解手中沙唔順應過千正評民意離開連登？你唔係好鍾意用正評打飛機咩？

離開左你想人地係邊拎存在感? 人地得呢度架咋 陰公

佢依家係遊戲台搵緊

你隻5p雞係咪dry得濟 周圍留言博我注意

巴打
我講緊事實 唔岩聽可以反駁

係咪你地俾唔夠存在感佢 佢而家出黎周圍咬

又秒左你啦 因為135日前 已經有條友早過我堆返上黎

我岩岩發現其實冇咩好講
你有D野無論點都唔會接受
我地亦可能係
講咁多冇咩意思
只係希望你識尊重下唔同要求既人
唔同要求係冇分高下的

唔敢正面回應？剩係識老屈？我叫你回應呀，點睇過千正評想你走呀？濛家下先400幾，拍馬都追唔上你啦，回應啦解密狗！

唔想騎劫個POST

仲有你邊位？過街老鼠改名搏洗底，我使引注意？

又話退出 仲係到打飛機

網絡成癮 離開唔到 sor

條狗公羊人格卑劣 反口覆舌
唔怪得佢會比人出賣

btw證明到同一人未呀

因為post入面嘅基本上已經block哂隻老鼠
佢而家喺post入面係無人理佢
我諗喺入面無存在感，而家洗出唔搵嘢咬

雖然分明唔鍾意佢
但呢個post既指控唔多成立
至於退登呢樣私怨

條白痴連回應叫雞post都可以屈做雞蟲
佢有咩可以做唔出

我覺得我既推論好合理 我又唔係法官 唔洗驗埋dna係咪一樣先開post 大家認為我既推斷合理就信 唔合理可以block左我

解密狗手中沙幾時先回應過千正評想你離開呢個問題？是咪唔較大紅字就睇唔到？定又諗緊新野嚟老屈？

因為比人放id開gay post所以心懷怨恨

係咁入sp post都貼我id

始終都係冇直接關係
只係證明到你地有私怨

諗下都知 如果唔係事主邊個咁得閒係咁入sp post貼返我id 跟住我開post叫admin bam左佢 佢就話我畜牲呀 真係咁神心幫人主持公道呀

佢講咁多廢話只係想拖埋我落水
分散佢係狗公既注意力
你由舊登開始都係一隻不折不扣博西屌既死狗公羊

畜牲係指緊你
你畜牲 豬狗不如

未見過咁厚面皮既人

你點解要咁認真覆條狗公羊

夠你厚咩
日日諗住點樣係到R西屌

我唔理咩林宥嘉女友tg,總之手中沙=一直=解密狗，呢樣係事實無人老屈佢，佢咁鍾意拎正評打飛機但佢到而家都唔回應我過千正評想佢走呢個事實。

"手中沙"好似真係"一直"

會員id一樣，喺濛個post比人踢爆咗之後就話人想轉移視線。

係濛比人話好煩嗰個post呀

#37為解密狗一直的回應，起佢底就會發現佢就係手中沙。

手中沙係唔係一直 你起返"一直"底咪知囉 lihkg就算舊post改左名你禁入去都會變返新改既名 我唔明點解我要教你囉 扮撚晒中文老師

仲有我講咗咁耐佢都唔敢正面回應我，一味話我5p同雞，佢諗唔到點幫自己辯護，正一垃圾解密狗！

打爛仔交從來唔需要辯護 攻擊就得

但係明眼人一睇就知佢迴避緊

關你撚事咩 日日扮大佬

屌你老母 死開啦過街老鼠

埋唔到堆就係度引人注意 呢d係毒撚先會做既行為

可唔可以請你死開 日日黐住我d post搏出位

咁撚叻就自己開post

屌你個垃圾 整埋d 垃圾icon比人鬧就做其他野搏出位

黐身黐勢真係好撚黑人憎
日日入飲食台埋堆但冇人理 死煩撚

正正經經開下飲食post好撚難咩 屌你老母

你入其他post埋堆呀嘛 唔係以為我唔記得呀嘛 日日入飲食台又唔係講野食 同隻癲狗係度阻住晒

你本身都唔知我咩樣啦 係人地貼左你先知咋嘛垃圾

你連我點解比人貼相都唔知就收嗲

你唔認就算 希望你咪撚打擾人正常討論

希望你唔好再打擾人正常討論 謝謝 係咁多

你入我d飲食post貼金剛棒好撚正常？

係你阻撚住晒先

十個有八個其他人開既post關於你既都係屌鳩你黑人憎

係你不斷入我d post度做第一個回覆貼金剛棒嫁 垃圾

話你好撚黑人憎 勸你反省下only

你貼金剛棒阻住人討論囉咪話

你個個post都貼同一大渣圖 人地講故台會咁做？

真係垃圾黎嫁喎

人地講故台會貼幾廿次同一篇文？

加兩隻字又貼過？

狗咬狗骨？

同埋我完全唔明你d改圖同飲食post有咩關係囉 加個人頭落碗麵度叫討論 請問討論咩野？

姐係人地講故台寫一段文就重新開post貼一次

我覺得幾好笑

都on99